扮哂野話大部分唔係暴動，但又全場不斷丟催淚彈！收鳩皮啦！！仲要未收回暴動定性！

要團結

我當一個暴動既人要用一粒摧淚彈
咁另外果150粒用黎做乜柒？

不割席